on9五毛愛上了祖國俾admin ban撚左

中聯辦budget係咪俾人吞左呀？
請埋啲低質五毛
改個名柒講啲鳩野
驚死人唔知你係五毛

大家見五毛洗版，請勇於舉報

三色貓
看更
優美開始
民國復興
精神錯亂最佳代表
識母豬

啲名柒到喊

留名學野

睇啲五毛想學香港人語氣講野又學唔到就好笑

其實我唔明佢哋點諗嘢 想扮香港人又扮唔到,真係好慘㗎

中聯辦以為起用廣東人講廣東話就得
點知咁快俾人識穿

jr講野算係比較似香港人。應該係黎左香港住左一排架喇